砌機list求插

是咁的，最近有個frd比左個1100usd 嘅list我，話呢個list物超所值，但呢個價錢得gtx1060 3g我覺得好似渣左d，而且我唔明點解要1t ssd之後要配成3t hdd(1.5 T hdd已經夠)。另外ram用到32g 3200其實好似太浪費，16g 2400，剩d錢upgrade張gpu好過啦...電腦新手，跪求意見到底值唔值得買

Rosewill BLACKHAWK Gaming ATX Mid Tower Computer Case - Five (5) Preinstalled Fans, Side Window Panel, Top HDD Dock
ASUS Z170-PRO LGA 1151 Intel Z170 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 USB 3.0 ATX Intel Motherboard
Intel Core i7-6700K Skylake Quad-Core 4.0 GHz LGA 1151 91W BX80662I76700K Desktop Processor Intel HD Graphics 530
MSI GeForce GTX 1060 DirectX 12 GTX 1060 GAMING X 3G 3GB 192-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready ATX Video Card
G.SKILL Ripjaws V Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z170 Platform Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GVK
Cooler Master Hyper 212X - CPU Cooler with dual 120mm PWM Fan
2x SAMSUNG 850 EVO 2.5" 500GB SATA III 3-D Vertical Internal Solid State Drive (SSD) MZ-75E500B/AM (RAID-1)
2x Seagate 1.5TB (RAID-1)
CORSAIR RMx Series RM750X 750W 80 PLUS GOLD Haswell Ready Full Modular ATX12V & EPS12V SLI and Crossfire Ready Power Supply
LG Black Blu-ray Burner SATA WH16NS40

係唔係我認真左

...................點講好呢

認真求意見架...真心唔識，所以先上黎問

...我呢張list係咪唔抵？

可以講，唔打機都ok既

打機就

屌你on9架?

物超所值

屌你伏鳩巴打

紅字我都估到咩事...唔該曬咁多位

其實係睇你咩用途
佢個SSD行raid 1 唔係指500gb+500GB
係得500GB，一隻壞左都唔會冇哂D野果D
但正常就唔會用到咁既
巴打係外國?

係香港買定美國買? 你張list 佢係3個月前俾你架?

yes，加拿大，所以先用ebay買野

美國呀，近期比我嘅，3個月前後有分別？

因為而家出左新U新板了，巴打係拎黎做咩

打機渣，唔洗做咩其他用途，只係想玩下battlefield同其他新game...

for打機你呢個list燒得

當你三個月前都唔會咁砌

起碼都玩i7 6800 x99板 1070 / 1080 graphic card 16gb ram 2tb hdd 256 / 512 ssd 600-650w火牛 有錢就諗水冷

宜家砌就amd都ok 因為都係換左CPU 同 mb個分別

係差個GTR牛

巴打你係咪得罪咗人呀